［支那人柒事傳千里］三星以海報回應華為造假詆毀：S9+ 找不到 F/1.8 光圈！

據悉，Samsung Galaxy 官方在微博發佈了一張廣告宣傳海報，從側面回應華為說法，聲稱 Galaxy S9+ 無論是日拍還是夜拍都很擅長，而且一貫如此。同時，Samsung 以嘲諷的方式指出了華為在 P20 Pro 發佈會中的一個明顯錯誤，即 Galaxy S9+ 根本沒有所謂的 F/1.8 光圈鏡頭。

Samsung 官方在微博中表示，Galaxy S9+ 提供了 F/1.5 和 F/2.4 兩檔智能可變光圈，「在黑暗中發現光明，在強光中注目陰影」。而海報中Samsung回應華為稱，「對不起，在 S9+ 中無法查找到你搜索的 F/1.8 光圈。」 Samsung還強調，「其雙光圈模式可像人眼一樣自動適應強光及超低光環境。」

此外，華為發佈會中，P20 Pro 的三鏡頭夜拍效果確實驚人，在與 Galaxy S9+ 的照片對比中技高一籌。但是，細心網友發現，華為 P20 Pro 是在 ISO 3200 感光度並且長曝光 30 秒才拍下的照片，而 Galaxy S9+ 長曝光竟然只持續了 10 秒。

支那人究竟柒夠未

發現支那好中意透過踩人去show off自己

長曝30秒，支為真係笑鳩死人

刷存在感啊嘛
如果唔係點會有外國也有嘅臭蟲論

iso3200 30s vs iso800 10s

起美國上到架未

三星最長係10s
不過iso800呢就

呃啲唔識影相嘅人，果啲人唔會知iso 同長曝光係乜

我都唔係好識影相嘅人
但係iso 3200+30s影出嚟應該係得白色？

on9三星
一陣中共嬲嬲豬，禁止s9銷售

主要係NOISE會好多, 同D星星會有尾

一部專長做假一部專長鳩吹，兩舊都係屎

三叔都醒過屎為

我就係唔識影相個d
但唔明佢800 10秒 同3200 30秒 咁即係邊個優勢d?

S9支那銷量同禁售有咩分別？

佢請左當年開發808 的其中一人

三叔冇資格講 成日都攞apple嚟踩

iso 越高/快門秒數越大 收光越多 咁你諗諗佢喇 仲未計佢要咁高 iso 成張相雜點多過星星

垃圾華為

支韓不用分那麼細

無話有無優勢
只可以話800 10秒影出嚟，比起3200 30 秒，會暗好多

如果要講優勢，就要相同iso相同快門比較，睇下邊個noise多，先可以下判斷

狗咬狗骨
無事就一齊咬apple,有事就咬對方

臭支

大陸牌子用廢cpu影相又做假仲要俾人監控賣七八千

30s
咁咪下下要帶腳架